[寫字/畫圖回覆]有無人重未訓

訓啦唄

有乜搞作先

自畫先啦

唔係香港 e到日光日白

Hi